台灣落club 你問我答

係台灣讀書四年
一星期落兩至三次
你問我答

是咪港男特別吃香

等於香港女愛洋腸

有冇同佢地了解過 有咩原因？

佢哋睇得港產片太多覺得香港人特別勁同埋有錢

台妹個閪特別黑
定係我唔好彩

有冇食過台妹

你食過幾多條台妹

邊間多女好玩？

正常開一張檯幾錢台紙？

Btw我做酒店啲台妹好似唔多so我

babe 執左之後邊間好玩

去開邊間多？

台灣係咪真係好多拉炮黨

好似真係

三隻手數得晒囉

睇你鍾意戰鬥格定學生妹多啲

五六千蚊台幣就得㗎啦
啲台妹會自動過嚟

台北定台中好啲？

邊間club正?台北,台中嘅話

台北啲club要帶埋passport先俾入場好撚on9
屌你玩都玩得唔開心 成日驚本野跌左

影相唔得?

佢有部機Scan 低身分證/passport

開張檯 最平2,3000台紙 最貴12萬台紙
同埋除非你開5萬以上既檯 如果唔係台妹都唔會主動過黎

五六千台幣開台，樓主去開任飲場？
試下去返AI個d啦好嗎